{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3075575392/lokeolseutichi-keulieiteotaun-seogyo-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996844340&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177858&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=108182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322679012&selectedRatePlan=391575435&expediaPropertyId=96080481&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로컬스티치 크리에이터타운 서교"
    },
    "text": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市麻浦区西橋洞460-25\\n\nローカルステッチクリエイタータウン西橋では、ロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りなどが車で10分以内の距離に位置しています。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 また、光化門と南大門市場も車で近いところにあります。 公共交通機関の利用にも便利な宿泊施設であり、望遠駅からは8分、弘大入口駅からは11分の距離に位置しています。 ホテルは146室の客室を保有しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 フロントデスクは毎日08:00-20:00まで営業しており、到着時にスタッフがお手伝いします。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要になる場合があります。 ペットは同伴できませんが、障害者は同伴可能です。 無料WiFiは共用エリアと客室の両方で使用でき、駐車は施設内でのセルフ駐車が可能です。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋は大韓民国ソウル特別市麻浦区西橋洞460-25に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋からどの観光スポットが近くにありますか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋からはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどが車で10分以内の距離に位置しています。また、光化門と南大門市場も車で近いところにあります。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋では無料でWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋のフロントデスクは毎日08:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋のチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋ではペットの同伴はできませんが、障害者の同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋ではどこでWiFiを利用できますか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋では共用エリアと客室の両方で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋ではどこで駐車できますか？",
            "answer": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋では施設内でのセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ローカルステッチクリエイタータウン西橋は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ローカルステッチクリエイタータウン西橋は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 671
    }
}